剪影的你輪廓太好看 凝住眼淚才敢細看

今日如果仲一齊緊既話 應該係我地既9個月

但係冇如果了

點樣先可以釋懷 好辛苦

搵新對象

咁易?拖起一個人既手好難

每個地方都有佢既身影 好想逃離

你未搵到啫 信我
搵到好快會忘記

為咗忘記舊愛而搵新對象
自問投入到先好
唔係就害咗下一個

利申同路人

兩鬢斑白 都可認得你

王菲既歌

要搵新一個黎取代根本唔係愛 但我連呼吸一口氣都好辛苦